發唔發覺啲人越食越多藥

我發覺香港人係又食藥唔係又食藥
乜事都冇就食藥打底
流少少鼻水又食藥
真係病就緊係食藥啦
頭痛又食藥
食完仲係痛食多2粒
再痛 食到唔痛為止
公司個阿姐頭痛
話食藥
我問佢食幾多粒
8粒
啲人係咪覺得藥係補品黎

呢個真 d人都痴撚線
你少少病食成7粒8粒拓咩
訓多d教 飲多杯水好撚過啦
係唔係都食 好似食仙丹咁

係又食必理病 唔係又食必理痛

所以而家d病菌好勁，適應曬d藥

見過個細路只係話頭痛 佢呀媽即刻拎幾粒藥「則」佢食 但明明只係個細路唔夠訓先頭痛咋嗎

當你返工頭又痛，又要做嘢，就會食藥

食極都唔好，越做嘢越痛，就只有食多幾粒藥

其實惡性循環黎
到你食隻藥指定既劑量都解決唔到
你就要睇醫生
再食只係令身體對隻藥越黎越冇反應

我日日食2至6粒

呢個Post 啲人零醫學常識

求教

打句咁既廢話都唔顯得你有

好奈冇食過藥 最重病都只係打下咳痴 過一日就冇事

介J增強抵抗力

其武大部份藥都唔係抗菌

必理痛迅速溶解後會自然排出體外

D人要搞壞自己身體都無佢符

就咁喺貨架賣唔駛醫生開嘅藥多數只係用嚟舒緩症狀, 即係消炎止痛退燒嗰啲, 就算殺菌都只係好輕微或者外用殺癬嗰類

真係內服抗菌抗病毒嘅藥要搵醫生或者註冊藥劑師開(依家大間萬寧, 屈臣氏都有藥劑師睇場撈埋呢條水)

最大問題反而係醫病以外嘅途徑濫用抗生素(鄰國豬場)搞到抗藥惡菌橫行

普通傷風感冒醫生都係開止痛止咳收鼻水，唔會有分別。

藥箱都變成手飾箱

而家自殺都可以用必理痛喇

仲有新出既無睡意配方
内含豐富既維他命C

有毒
傻仔先食
由得個身體去打係最好

十幾年都冇病過